黃司 個老細都一樣可以好X

黃公司 個老細都唔一定係有人情味既好老細

真係好懷疑個防疫基金話保障半年唔炒員工
點解都可以係呢段時間迫員工一係交信一係炒你
不過炒你又更難搵工架喇 你諗你

到底保障左啲咩？9000蚊又唔係袋我袋 工又保障唔到 出面半停工狀態叫人走 咁同迫人去跳樓有咩分別？

政治立場只係個人取態，並唔能夠證明d咩，
更何況老細都係搵錢至上

香港不嬲黃藍都係冇個好人，早走早著

同黃店唔一定有質素道理一樣

X你老尾咩
小學雞呀而家？

成間公司貼哂標語 又支持學生 又捐下野幫助人 又執下流浪貓狗 福利都唔係好刻薄 以為間公司至少都叫有啲人情味 總算疫市下入到間好公司 結果都係仆街公司一個

只能講工作同政治係零關係

前一間因為罷工參與政治活動走
呢間就是q但迫鳩你交信走

佛祖都會望女人啦

有 佢有申請
問題又要鬧返個濕鳩政府
呢單野計人數 不計名
佢搵個人頂你位就炒得你
下個人工少啲 佢依舊袋9000
按人頭計 保咩業呀！

樓主係咪藍絲， 先被人針

炒你再請個9000 PT